六月到依家樓價都係冇乜點跌過

勇武抗爭 + 武漢肺炎都炒唔到
仲需要d咩先攬炒到
我諗至少要清曬個庫房先開始炒

未見過既野，例如核電廠爆炸，內戰

QE4

失業率升返，樓價先會跌

新冠肺炎疫情持續，直接影響市場氣氛，有業主蝕讓離場，其中元朗世宙1座高層A室，面積646方呎，三房連士多房間隔，原先叫價920萬元，經議價後以848萬元易手，減幅約8%，折合呎價13,127元。

據了解，原業主於2016年以約889萬元購入，持貨約4年帳面損失約41萬元離場。

不過，土地註冊處資料顯示，原業主當年購入單位時，需要支付樓價7.5%的雙倍印花稅，涉約66萬元，再計及佣金等雜項支出，估計實際損手逾115萬元離場。

瘋狂加息先會跌

跌少少班傻鳩又諗住洗牌
1千萬既盤跌到980萬邊有分別

中國狂印銀紙穩經濟

1000萬以下既冇乜點變，1000以上買唔起所以唔知

個別事件，唔計

減息點會跌

咁失業開端多數都係最低層開始

沙田第一城535萬蝕讓 連辣稅蝕108萬離場

中原分區營業經理侯惠良表示，沙田第一城49座高層B室，面積284方呎，2房間隔，以535萬易手，呎價18838元。據了解，原業主於18年以590萬購入，帳面蝕55萬，另外，由於業主持貨未夠3年，須支付樓價10%SSD，稅項約53.5萬，扣除SSD稅後則蝕約108.5萬離場。

唔計呀 走開啦

失業係反映經濟差，下面都無得食，上面既會無影響？

樓豬唔願面對樓市跌勢已成

假膠姐

買到果班中產都唔敢買
唔知幾時到自己